考慮到他在衰老曲線上的位置，他的前景譜系和前大聯盟球員的兒子的成功，16有許多指標表明Tatís將有持久的力量作為遊戲的頂級球員之一。 費爾南多Tatís Jr.已經在搗蛋鬼了。 然後他開始更用力地擊球。 2020年8月21日|FiveThirtyEight 
 有11排座位環繞著陽臺，你喜歡坐在那裡。 第一起謀殺案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技評論 
 自從阿爾伯特·愛因斯坦(Albert Einstein)的廣義相對論將引力重新定義為時空中的曲線以來，物理學家一直在想，他的工作是否就是最終定論。 《殺死引力幽靈的物理學家》|托馬斯·勒頓| 2020年8月18日|《量子雜誌 
 從2007年到2019年，左撇子在追蹤到的每一種投球類型中速度都明顯較低，不僅包括快球和伸卡球等速度較快的投球，還包括滑球、變速球和曲線球。 是什麼給了左撇子投手優勢? Guy Molyneux | 2020年8月17日| 
 因此，色素吸收的最佳光線是在太陽光譜強度曲線最陡峭的部分——光譜的紅色和藍色部分。 為什麼植物是綠色的? 減少光合作用中的噪聲。 |羅德里戈Pérez奧特加| 2020年7月30日|廣達雜誌 
 1997年，她和姐姐一起經商，在媒體行業工作之後，開設了Curve Salon。 再見天然髮型大師:傑西小姐的聯合創始人Titi Branch去世，享年45歲 
 相反，穿一件緊身的衣服——比如緊身牛仔褲或緊身連衣裙。 12個真正有效的感恩節減肥技巧|DailyBurn | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 在飛機座位上，臀部和骨盆向前旋轉，S曲線變平。 飛行教練是新的地獄:航空公司如何把你趕出房間|克萊夫·歐文| 2014年11月25日|每日野獸 
 在承認“曲線出現了彎曲”和希望的理由之後，他警告不要無所作為。 2014年11月25日，每日野獸 
 庫卓回憶道:“他還說，‘我們可能太超前了。 麗莎·庫卓是如何成功實現電視節目的終極“迴歸”|凱文·法倫| 2014年11月6日|每日野獸 
 他把她拉到他身邊，她順從了，緊緊地偎依在他的臂彎裡，他把故事講給她聽。 homestead |Oscar Micheaux 
 在車站外的永久道路上有一個急轉彎，所以一輛火車突然向你駛來。 離奇的故事|各種 
 隧道本身包括一個反向曲線，目前，鐵路軌道和斯托克溪的水穿過它。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 然而，他一直嚴肅地向前走著，始終沒有離開自己的視角，那就是彎道外側彎道上的沼澤地面。 紅年|路易斯·特雷西 
 孩子們看著他在拐彎處消失，然後期待地轉向傑西。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納